民陣應該再搞遊行！

最近要食住個勢搞遊行
全部人和理非

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

推

沉默的大多數

支持暫時和理非出動，一家大細忍咗好耐了

我聽我老母啲同鄉會群啲廢佬個個講到自己幾心淡咁 話要返鄉下
一定要乘勝追擊打沉班藍絲心理

係
識嗰班和理非都有心無力,只可以捐錢

支持 一次真和理非 拋哂個波比政府
佢仲唔回應我地就大條道理 分分鐘搞到啲藍屍都屌哂口 過檔我地

agree

唔係休息！

咪12月8 “集會“

美國旗海大遊行
多謝美國 🇺🇸

係，遊行，deadline，升級

死線！